鬼壓床

幾年嚟每一個禮拜就有4-5次，以經知道點就會嚟料，求解決方法

唔知叫睡眠癱瘓症好或鬼壓床好，求各位唔好屌我

俾女鬼壓

係咪多數出現係訓晏覺

真嗰隻

我想知點樣先會黎?

樓主確認左係真鬼定純粹生理上既鬼壓床

夜晚

生理上，嚟料前（姐係瞓前） 抹大眼，影像會由全黑慢慢變做正常，眼鳴，週身唔自在。

知後如果唔洗面，繼續瞓5-10秒就嚟料，平均連續3-4次。

被壓完盡可能整醒自己，如果唔係再出現機會好高

扎到慣左

講粗口啦

係，連續3-4次

我都係，但咁落去好似開始有問題

講唔到嘢，手腳無法使用，呼吸困難。

點先會斷到，雖然壓完之後發夢會有自覺

會開始變得怕訓覺，刻意搞到自己好攰先去訓，但反而容易被壓

係，越攰越易

近排好大壓力？訓前試下飲啲熱茶房擺香薰放鬆自己

我都成日咁，不過已經習慣左

一模一樣 平時見人講點都同我有啲出入
但依位巴打同我情況好似
一定要令到個人醒 可能玩下電話或者落床去下廁所咁 如果唔係會無限Loop
我琴晚先責完 仲要發夢中夢 夢入面我比鬼責 之後就盡所能大癲大叫去醒 醒完過一陣就無事訓返 點知又突然醒左 先知頭先發夢

好慘

兩三年了

大家係途中會點，我會自己知道，跟著等佢，好快就完